［又係我，隨便問］油漆佬不畏強權，期望煲底相見

你有問題
我盡量解答

其實咩叫紙巾灰, 一般會唔會重批紙巾灰

底層批蕩
本身入面有紙巾嘅成份
所以平時叫紙巾灰
基本上唔會再批紙巾灰
批靚少少嘅美力高啦
美帝產品
信心保證

DIY油油點樣可以油得滑D
見唔到掃紋

光時五缺

開稀啲
不過開稀啲就要髹多幾浸
用絲掃/排筆
唔好夾硬拖掃
會扯掃
一扯牆身就爛

Tg:

舊post

［隨便問乜都得］油漆佬表示光復香港，盡量都只想做同路人生意

如果師父你開工唔小心淋到自己成頭成身都係，可以點洗?

睇下咩油
唔同油有唔同方法
不過最簡單係髹油前
捺bb油喺身
到洗時會易好多

一般收數會淋紅油，紅油算唔算好難洗？

紅油多數係手掃漆/玉磁漆之類
用天拿抹就得

咁有咩油係好難先洗甩？

原來上po爆左
我有單細job整我自己屋企
有興趣留tg, 唔係全爆

不如你講下想用來做乜？
或者唔方便嘅就tg講

油完幾浸用幼沙紙散下又得唔得呢？
Thx

置頂有

髹一漆省一浸
但唔會好幼
最好一定係批完灰省透
再細心啲髹油

想自己翻油全屋
唔想剷底單純補一層係面
想問下買邊隻油比較好？

一層就肯定唔夠
你預兩至三層就差唔多
我自己就覺得立邦襟用啲
平平地用五合一

之前打風搞到外牆滲水，可以點搞老母淨係油咗面漆上去，結果過咗一排就甩成咁

你係咪搵過我嗰位巴打？

請唔請人

唔係，我啱啱先醒起未係個post留言一直想搞下佢但之前忙緊

係咪有好多巴打都有同樣問題

搞緊移民？英國果邊需要人

我都想
間唔中都會請下散工
不過上次請咗個「手足」
我同佢講做完收工
最好兩/三點收到工
佢同我慢慢來
掃地都要hea鳩我

實用400尺新居屋,剷底油油, 工料大約幾錢, 搵人報過,29K~45K都有.
另外,新居屋有無需要剷底?

我睇緊資料
當然最好係唔走
但我估我唔走就要坐

香港長大嘅男人
姐手姐腳
乜嘢diy都唔識做
英國啲巴打需要你

都多呀
上次打風
好多人間屋都有問題
你住邊頭？
Tg搵我

我報就大概3皮
新居屋好難講
尋日有位巴打同我講佢政府樓
我本身話唔剷都可能得
但影到地盤用美得麗
我就同佢講剷啦

你意思係叫我add個個tg?

係

樹大必有枯枝
正如黃店都唔係免死金牌，如果間鋪服務唔好，賣假野都應該出聲唔應該包庇

九龍個邊
但老母唔想大搞，所以應該唔會請人黎整啦巴打如果可以嘅話講下大概嘅方法係點就得，我再睇下自己有冇能力搞到

宜家外牆油咗層防水油上去，希望呢幾年都頂到10號風球啦

好唔該巴打

最好就我去幫你睇睇
唔洗俾錢我
我睇完再建議你點做
上次個巴打都係咁

我快手快腳，請我好過啦

300尺左右大約需要買幾多罐油呢？
唔該巴打

好難就咁講
唔同油要唔同數
幾房幾高又要睇
稀杰程度又要睇
唔同色又唔同數

而家首選日落國
次選袋鼠、美帝
袋鼠過到去要讀幾耐先有牌？

我冇問清楚呀
好似佢係working holiday先
到步，之後有人請左佢
一直做夠差唔多簽證完
佢公司又肯幫佢轉工作簽

我再同老母傾下先，我之前叫佢鏟過黎整佢都唔肯，話就咁油返層上去就算

自己diy轉色既話
用油掃定油碌好
效果出黎差得遠唔遠

正常住家係用掃
油出來唔同feel
你想嘅
咪搵啲平平地菊花牌嘅油試下先
睇下個效果再諗

另外想問下
電腦調色同埋現成既
d料會唔會有分別？
唔該哂

一樣料

巴打，批灰落網作用係咩？ 我見我師傅全屋都差不多落網

通常有機會出現裂紋/出現咗裂紋都會落
防止佢爆開裂開

落網批係咪要多好多功夫？

多少少
我覺得值

可否給tg? 想問價。咩情況下應該批灰又或者剷底？

之前搵油漆佬巴打個個係小弟
最後搵左防水佬打針
而家等下一場大雨試水

屋企天花石屎爆鋼根
如果全屋做哂spalling同剷底油漆400呎左右要幾錢

Pin咗tg

最尾係房署？

自己搵
邊有得住房署樓咁好命

同埋唔知ching你識唔識細油野
我想油過房門門框
係咪手掃漆就得
要唔要省左面個浸力架先

舊底係磁油定手掃先？

我唔係好識分

好難就咁講⋯

你tg搵我

搵食過主喇

可以比tG 有技術上問題想請教巴打

Pined

巴打牆身收水有裂紋係咪只可以鏟底重做？

我自己有剷 都係新居屋
你參考下

唔係

學師仔幫推 支持巴打

Tg搵下我

已經唔係第一位巴打搵我同我講自己批灰批出事
我想同大家講
如果普通執下灰執下裂縫
髹下油
就自己來
但如果係大手批灰
我建議都係搵返油漆佬
因為兩位巴打都唔識放灰
然後搵我急救
我見到佢哋買完料又晒咗
都好撜佢哋個荷包肉痛

支持

點解美得麗唔好嘅

工廠大廈會用嘅
粉質重
好遮
但咬唔實個底
平價料

而家嘅行情
讀cic好

本身畫開畫會唔會有用
成日對顏色

最好跟師傅
無就cic 但讀完唔好諗住佢會介紹份工比你

唔會特別有用
除非執細油
因為大油來來去去都係嗰幾隻色
白 米黃 灰 藍
始終香港人見到人哋靚就會跟
好少會自己慢慢襯

起碼有幾年工開先

讀完都唔記得左你啦

起碼煙腸有得做住先
再拎埋大工牌

依加讀完會直接同你講無工介紹到
讀完又應用唔返 晒時間
有都係入大公司做低價老雜
有師傅自己生性 兩年大油既話都應該有啲起色既

我見就係個個都入大公司噴油
不過好過冇工開
跟師傅就始終會佢停你停

識唔識油藝術漆?
點解明明起貨快, 但造價(唔計物料)貴傳統乳膠漆咁多?

識
問題係唔係人人做到
而且要好用心去做
加埋兩個人以上做一幅牆
同埋一幅牆做幾日
但一間屋都可能只係做一個禮拜

都係, 隻隻漆用既時間都有出入,
有D都幾多工序, 好似多樂士個隻雲石漆, 要打磨兩次

最近睡房裝修 個師傅話用唔知咩乳膠漆 工期大概十日 想問下一整完可唔可以即刻住？怕唔怕有咩甲醛之類嘅嘢？

問清楚佢用乜嘢乳膠漆先

具體唔清楚係邊種，佢淨係話防菌防蟎乳膠漆

你無加錢指定咩油漆既好打極有限,
要即係住, 我諗要好貴既兒童漆都未必做到無味
另外, 剛剛油完既漆味同甲醛係兩樣野, 甲醛係會低劑量釋放
但兒童漆一定好過一般用個D普通野, 你試下問要加幾錢

BTW如果一定要零甲醛同即住, 可以試下冰島漆, 近年新野,
只係應該唔係個個師傅識

其實竹炭都冇味
金裝同兒童漆更加冇
冰島漆邊到買到？

eicó, 就咁google就見到,
單價好貴, 一卡油話到4井 (兩浸面) ,

搵唔到幾錢一加

好似$1500定$1600

嘩
點叫到啲客買
兒童漆720好多人都覺得貴
仲要貴佢一倍有多

都唔係既, 老實講物料有限錢姐,
都唔夠油漆師傅一工既價錢

呀, 一工多少少

一間屋
起碼用幾加油
你叫個客加多幾千
真係搵鬼啋你